Prétraitement :

Supprimer lignes vides, légende, calculs de somme éventuels à la fin.

Enlever les répétitions dans les itinéraires :
"PARIS - RENNES // PARIS - RENNES // PARIS - RENNES"
devient
 "PARIS - RENNES"

Identifier et modifier les itinéraires pour certains trajets en taxi probables. Quelques exemples :

Si il y a deux lignes avec itinéraire :
PARIS 10E ARRONDISSEMENT - PARIS 15E ARRONDISSEMENT - RENNES - PARIS 15E ARRONDISSEMENT - PARIS 10E ARRONDISSEMENT
c'est probablement le trajet vers Paris Montparnasse dans le 15e, donc enlever Rennes :
PARIS 10E ARRONDISSEMENT - PARIS 15E ARRONDISSEMENT - PARIS 10E ARRONDISSEMENT

Gare de Lyon dans le 12e :
PARIS 13EME ARRONDISSEMENT - PARIS 12EME ARRONDISSEMENT - BALE (BASEL) - PARIS 12EME ARRONDISSEMENT - PARIS 13EME ARRONDISSEMENT
-->
PARIS 13EME ARRONDISSEMENT - PARIS 12EME ARRONDISSEMENT - PARIS 13EME ARRONDISSEMENT

Parfois il faut deviner plus précisément :
PARIS 12EME ARRONDISSEMENT - PARIS 10EME ARRONDISSEMENT - SARREBRUCK (SAARBRUCKEN) - DAGSTUHL - SARREBRUCK (SAARBRUCKEN) - PARIS 10EME ARRONDISSEMENT - PARIS 12EME ARRONDISSEMENT
-->
PARIS 12EME ARRONDISSEMENT - PARIS 10EME ARRONDISSEMENT
SARREBRUCK (SAARBRUCKEN) - DAGSTUHL
